樓下大陸佬食煙攻晒上黎

住地鐵上蓋屋苑，每晚十一二點樓下單位就開窗食煙，我屋企全屋閂晒窗都聞到，本身屋企人有呼吸道問題，真係好困擾，落過去講好多次，屢勸不改，管理處又話無野做到

點解冷氣機滴水都有得告，食煙影響人呼吸健康反而無得告？

應該點做好

買部空氣清新機

成盤水淋落去

報警話懷疑樓下火燭好大煙味

請問關地鐵上蓋咩事

話比你知佢層樓好貴

人地係自己屋企食煙冇問題喎，你仲落去同人講
你想叫佢專登落樓下食？

正常樓下唔會知邊個報

香煙致癌物都吸到？

同埋我睇過話二手煙既物質會殘留係家俬度，散左d味都無用

樓主 RICH

你可以比錢佢下層住戶 日日燒香攻返上去
同歸於盡

住地鐵上蓋屋苑咁未即係好有錢？

食煙係無問題，問題係佢開窗食，迫我聞

滴水都無問題架，問題係影響到人呀！

喺條街邊行邊食就話屌佢老母臭閪姐 喺自己屋企食都要比人屌？

樓主出d鳩post都好影響大家

想講係層樓貴，d鄰居都係仆街。

我公屋
但慶幸上下左右同層都係正常人

"我看你也極面善
像鏡子放面前"

同屋企住only

對唔住，我錯！
咁我買定肺癌標靶藥看下門口先，此post完，謝謝大家

隔離左右食煙攻入屋慘過行街前面有火車頭 避都無得避

人地又無犯法又無錯
頂唔順只可以你搬 / 關曬D 窗

我明白你嘅心情 我樓下都有個死煙鏟 每次聞到煙味我都走去開空氣清新機 再唔係閂窗囉 咁始終人哋屋企食都冇辦法㗎

我都明呀樓主 我係樓上住個煙鏟 成撚日「鄧」啲煙灰落黎 搞到宜家唔敢開窗

你樓上佢樓下，牌面睇你著數

得閒半夜喺屋企玩吓波子囉

點解今時今日仲有人覺得食煙唔犯法食大麻犯法？最憎人食煙食到影響到自己，人就係咁自私，吹呀？

佢投訴你你咪話：無喎，我無玩波子，亦聽唔到有聲，不過成聞到有煙味，唔知邊條仆街呢！

其實無野可以做到 因為係佢屋企
我樓下一樣係煙剷 但算較有文化
大聲屌撚柒佢 佢就開始只係廁所食煙
無再係廳食

火乜鳩車頭
喺街食煙嗰啲仆街叫企街香爐
火車頭叫有貢獻
屌佢老母周街食煙害鳩人都比個美化稱呼佢
祝全世界所有企街香爐裝定香比自己，早生cancer，咪害鳩周圍既人

祝負皮企街香爐早日生cancer
日鳩日企街派二手煙者害人終害己

曬命post

利申 負皮咗

我樓下耐唔耐食大麻 好撚柒臭屌佢老母

住樓上都仲要問人點做?

乜依家啲人弱智到連呢啲事都唔識處理????

喺中國讀中文？
香港用開「」㗎喎

食煙個人自由
空氣無私有產權
合理地行駛完全無問題

唔好咁癡線啦

利申-非煙民

都係冇關係
平貴都有仆街

超低音重炮深夜播av
對準位置 細細聲 慢慢黎

播av

買幾支哥士的洗屎坑

笑撚左 唔好咁小朋友啦屌

通常啲人匿喺廁所食 你關廁所門開抽氣扇
其他房關窗

你有自由吸毒氣
我冇自由吸正常空氣?

我習慣係廁所關埋窗食但開住抽氣扇
咁樣又有冇影響到你？

差老實講嫁，試過好多次

其實食煙就係好有問題
煙剷死全家

住邊，可能係我黎

下次買樓睇下有冇條款係自己間屋都禁煙先囉

對住呢啲咁自私嘅人唯有做得仆街過佢
仆街到當佢有一日頂唔順
就會上嚟求和
你仲要係住樓上
有哂優勢

幾多歲呀你

拉條水喉射佢

射水一定犯法啦

人地屋企食你真係吹佢唔漲 上黎發爛炸都冇用

晚晚玩波子

食煙有問題，所有煙鏟必死

有幾貴

燒香吹番落去
再淘個鄰居神器

共振喇叭 bass egg

閂晒窗都聞到，換窗好過啦

買個擴音器，一聞到煙味就不停大聲播"吸煙危害健康".

報警拉鳩佢

知唔知咩叫矯枉過正？

我係小童，雖然我中五

藏毒小極都四碌

住香港呢D鳩屎地方 煙又唔撚禁
成個香港幫有錢佬做狗 一路俾佢屌屎忽一路幫佢含撚

吹大啲呀，閂晒窗都聞到

同樓主同一情況
準備買喇叭, 除左講「吸煙危害健康」，仲講乜野好

抵你死

買埋佢個單位啦

日日玩波子棋

Agger，半夜拉下枱已經贏哂

樓主第一句辣興晒班連登仔
Btw 我樓下都係咁食醫 真係冇計 唯有用空氣清新機
同埋唔好成日開抽氣扇

我樓下都係咁
最大問題係啲煙味係廚房廁所既抽氣扇走入黎
啲味係勁難散
真係唔知點做

我樓下都係 每到夜期時間啲煙味就攻上黎
不過人地係入邊食煙 又好似真係吹唔脹
我都係閂窗炸

天那水味

利申9up

搵d臭到仆街既野 係窗口邊釣落佢

夜晚打下籃球

吸煙本身就乞人憎囉。
係無犯法，就算管理處肯出通告理論上你都可以唔理。

不過點解食煙要伸出窗外食？咪又係因為D 煙響屋入面會影響屋企人，咁影響到樓上，人地一樣投訴有咩唔合理？

人地屋企食煙真係冇架wo
日日扑野勁大聲都冇得嘈啦

咁冇問題你閂埋窗自己食飽佢
點解要啲煙味散出去

吹大啲丫,閂窗都聞到,佢食緊催哭彈呀？

玩盡 D 共振喇叭炸鳩樓下都易好多

人地係自己premise食煙，就算啲煙味散出去，都好難就住呢點搵人執法

你識唔識關窗開冷氣啊

合理地行駛嘛
佢係屋企BBQ 制臭豆腐 或者煉毒 化學工場
你絕對有權屌尻佢

我覺得一日食幾口煙 都又打又殺真係太小家
一係就努力工作住House啦

成家都做下運動日日係屋企跳繩喇
到時乜煙都唔驚

用低音炮震鳩佢

咁到你比人投訴製造嘈音
屌你老母係屋企都唔可以食煙 你係咪on9?

住公屋：公屋真係特別低賤
住私樓：咁有錢住私樓 抵撚死

出親po都冇人理搵存在感

話比你知 唔係公屋仔

同歸於盡啦！震樓神器又黎

影響到人

反叛期

所以你話晉惠帝「何不食肉糜」係點練成，好多人一係無腦，一係事不關己。

捉佢老母受一日睇佢會唔會再咁講

吸煙危害健康
幫佢搵水淋熄佢

生存就一定或多或少影響到人嫁啦
鐘意食牛肉都變相增加溫室氣體
食幾口煙冇犯法亦無惡意
香港人成個小學雞圖書館理員咁好麻煩

人地係屋企都無自由。
唔撚見 大陸廢氣吹入香港你 去抗議。

死開啦警犬 你狗黎咋

屎水

如果你老母有 Special need 就一係求下人，一下搬去村屋住啦 認真

打去管理處或區議員訴訟

弱智咁又係攪到消防員

關哂窗都聞到 好奇怪喎

幫樓樓下報警 話樓上成日有人扔煙頭
驚出門後有火災

樓下唔係食煙係隊草呢
臭到仆街 求攻略

咁請問人地係自己屋企淩晨fang歌叫唔叫合理行駛?
影響到人就唔岩你班煙產吸毒唔該自己閂曬d窗自己吸曬佢。
依家點解遲遲唔立法全面禁煙，係因為d政客自己都食煙咋，唔通你以為食煙真係岩真係合理?

室內禁煙條例係咪唔適用於屋企利伸唔識

你又知佢無香港永久居民身分證、係大陸佬？

樓下大陸佬食煙攻晒上嚟

係屋企打籃球

有咩問題？
無犯法wo

你唔頂唔順咪搬囉
港豬

遲下 愈黎愈多大陸人
港豬等收皮啦

買罐鹽醃鯡魚，打開佢放露台邊
再買把大風扇向下吹

夜晚跳下繩 拎碌棍打下拍子 佢都幾過癮

柒頭皮
我都估到頭十個cm一定有人話樓主有錢
果然真係

閂晒窗都聞到 換曬你屋企D窗啦好撚廢

食咩煙食撚到可以隔幾米遠都仲有味。
可以去管理處投訴。
再唔係可以民事告鳩佢，話佢唔知係度燒d咩，影響到你。

樓主太刻意強調喇，等人問你住咩樓再講先型嘛

民事

比人屌之後
：吓我喺屋企食罐頭咋喎

隊草真係報得警喎

你住樓上都唔識玩？

樓主係咪新界區嘅屋苑？

全港禁煙

Child登係咁架啦
我係屋企玩火攻哂d黑煙出去都冇問題,
因為個火係我屋企入面, 我有權整到我屋企變毒氣室
出面變成點關我鳩事咩

油煙都會致癌嫁

咁你叫樓下好唔好煮餸呀

你有地利驚閪咩

嘩，睇下你，自己唔要就咁大口氣！

憎人富貴厭人貧

正常樓下會認定係樓上報，就算唔係

名城？

講番中文ok?睇唔明你up乜

你住上面都仲要問點算

今時今日食煙慘過出櫃

其實真係吹佢唔漲

你唯有可以做就係同佢鬥仆街
半夜整啲聲嘈鳩佢

膠水塞鎖匙窿

嘈音可以量度

食煙果少少可以點度，度到都唔算啦。火燭咁大煙咩